4/2 正月十一 陳同佳仍在香港嘆世界

10月23日早上9時
陳同佳在聖公會教省秘書長兼北京市政協委員
管浩鳴陪同下離開壁屋懲教所
陳同佳離開壁屋後鞠躬道歉後上車
該車輛隨後駛往九龍私人屋苑京士柏山

陳同佳現暫居上址 消遙法外
至今105日
......

有大屋住 又唔洗坐監

佳佳：局部封關？不了！

自首？不了。

所以我勁撚憎拔粹仔
同我入唔到絕對冇關係

佢偉人黎，一人之力阻擋支那稱霸世界。

有冇獲發CSI口罩？

正

佳仔準備出書分享心路歷程之後開埋youtube channel
仲會係big big channel 個big fun 天地都開live 教人棄屍
做新晉殺人KOL

如果過到送中條例就唔洗咁

你想表達咩意思